【痴撚線關係】四哥拉姑曬恩愛 鬍鬚Kong企隔離

以前一直都有聽講話四哥拉姑離婚之後做返好朋友，但係我無諗過會係恩愛到呢個地步，鬍鬚Kong到底點忍受得到

得閒執返劑

掟煲唔掟蓋，得閒做吓愛

幾friend都好 咁樣都好唔比面老公姐

佢老公想黑面都只可以強顔歡笑

為左鏡頭可以去到幾盡

兩個肯定有keep住做愛
現任老公滿足唔到佢

我諗應該唔係為咗效果掛 佢地咁有地位仲洗搏版面咩

cls 拉姑67歲
有錢人保養得真係好

有心有力

有錢你都可以打 botox 同整容

謝賢80 keep到成60

塊面幾撚老
根本個樣就係 80

轉數仍然好快。
80 歲仲係咁強壯，行路穩陣已經好好。

心情輕鬆無咩需要煩惱，飲食健康同做下運動又係好大幫助

四哥同鬍鬚Kong先係真

居然係咁

你都係食我條舊菜咋鬍鬚佬

咁都忍得，屎都食得

到底點解可以咁樣忍佢兩個

四老真係好撚勁 成80都企得走得

老四 說話開始唔清晰

差過之前